屋企本身有狗 想養多隻貓

屋企養左隻柴犬，五歲，好乖但幾細膽。屋企人想養多隻貓，點做先令佢地相處融洽啲？

帶埋隻狗去！由佢選